# README #

Co musisz wiedzieć??

### Nazewnictwo i Brunche ###

* Dla każdego taska tworzymy osobnego bruncha!!
* Versionowanie brunchy - numerujemy po kolei taski :) 
* Wzorzec : nrtaska--NazwaTaska
* Przykładowy Brunch: 01--InitialCommit